[文宣新方向]天冷了，請多加休息

拋磚引玉

天冷易生病，被窩暖笠笠

你知道嗎，多睡5分鐘，只能多休息5分鐘
多睡兩小時，卻可以休息一整個上午！

老闆不準時，是員工遲到的榜樣

當返工變成事實，生病就是義務

正式罷工之前，將種種叫人射波嘅句子每朝spread比身邊親朋好友，潛移默化，鼓勵大家怒射佢老母，到真罷工嘅時候可以令人更易接受同埋實行

文宣師請出招

比我瞓多5分鐘

瞓多陣先啦

出面咁撚凍

咳…咳…係呀老細咳咳…琴晚冷親